[心得]各位新舊會員入一入黎

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

一鼓作氣，再而衰，三而竭，林鄭是心明此道之人。公眾往往認為暫緩執行是釋出善意，其實對於一個執行政治任務的妹仔，今次再被派出處理政治炸彈，她很清楚所有的暫緩，都是為了打散群眾訴求無誤。

如果多年來香港人見識過這個慣犯的慣技，每次都繼續盲目相信，那麼輸掉香港的理由就是你自己，與人無尤了。

已死去的手足是不會原諒我們的
五大訴求已經好清楚
假對話真抽後

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

大家唔好白白送抽後名單比佢地

假和談 假民主 假承諾